人生無意義了

人生真係辛苦

有排你捱

捱完讀書仲要捱返工

本來就無。好多人（尤其宗教)好鍾意強加一d人生目標/意義比人。但講到尾其實我地同動物一樣日日食飯痾屎訓覺。

人生本來就無意義。難得做到人，好好地過左呢世未算咯

入左大學未？

未

@神之廢青

mk

我嘅耐性都就來冇晒，我想要嘅嘢一直都得唔到，覺得自己好垃圾